嘉湖山莊3房套單位 放盤3日 [搶盤追價] 653萬元成交

搶盤追價

中原地產天水圍柏慧豪園分行副分區營業經理曾芷妍表示，市況升溫，加上農曆新年將至，買家紛紛加快入市步伐。分行新近促成嘉湖山莊麗湖居4座中層A室成交，實用面積638平方呎，三房套房間隔，上周五才放盤，叫價650萬元，周末期間不斷有睇樓客參觀單位，其中一組客人周日睇樓後立即洽購，得知有另一組買家剛表示願意不議價以650萬元承接，便立即追價搶盤，最終成功以653萬元購入單位。

唱好完未

唱?

it is a real transaction wow

你咁update成交既